共享單車gobee bike結束營業

屌佢老母退唔到錢呀仆街

哩幾日想用車一架都搵唔到
都覺得射鬼地嫁啦
轉頭執埋

Gobee.bike下周三結束本港業務 允全數退回按金

香港地人多車多交通又咁發達，打工仔工時又咁長，邊有時間玩你啲bike

退唔退到錢都成問題

一隻
兩隻
三隻

仲差隻ofo

主要係踩單車個價仲貴過搭車
真係玩踩單車架嘢又唔夠單車舖嗰啲好揸

呢堆阻街支那垃圾

全部執撚晒就最好

仲有香港嘅運輸政策唔會支持啲人去踩單車去返工返學

雖然而家新界東啲單車徑執靚咗啲，加咗唔少設施，但個主流都係for人地禮拜日消閒為主

新界西嗰啲單車徑直頭不堪入目，唔整好過整，咁點會有心機踩單車啫

仲未計啲單車鋪，蝻係咁整爛晒啲單車，再加埋亂泊車搞到俾人鎖車呢

而家無論政府定管理公司就用消極態度，等啲公司執得一間得一間，垃圾單車鎖得一架得一架

踩過一次架車好重, 重好似無得轉波, 踩長途又辛苦唔會選佢, 短途幾蚊一次我坐巴士好過, 點踩?

走喇仆街

掉鳩曬佢就最好

香港地踩單車慘過食屎, 周圍唔比踩
踩碌9咩

廢到

香港人多路窄 得新界區有錢地方適合

其實單車周圍放係香港人質素問題姐

呢種蝗蟲阻街損人利己生意模式,
真係好撚下賤

踩緊藍色個間
未用晒啲儲值額
唔好執住ok？

啲共享單車無得轉波真係比較麻煩
唔係既話真心方便

D單車會運去堆填區？

你就方便呀

屌你老母, 周圍放阻撚住全世界呀仆你個街

你話啲低賤單車舖?

所謂既「方便」就係毫無公德心既周街亂放, 影響市容

無論間公司定係用家, 都係呢種損人利己心態既賤蝗黎

單車舖會唔會周街亂放阻住人影響市容?

人地整整齊齊放返晒入舖

似你班仆街周街放?

香港路窄根本玩唔到

不過係大陸都踩得幾爽

廢老五毛confirmed
同你講都都晒鳩氣
你屌我老母，但你老母就俾狗屌緊呀

咁點睇單車舖搵人整爛啲單車?

佢似係單車舖做

係 話咩你地班仆街
利申 一次都冇踩過呢啲車

支那人做生意的話d按金應該 哂

太好
黃藍紅白銀唔該都快啲執晒佢

香港根本唔適合共享單車，公共交通工具咁發達，你要點對點又有的士，交通費又唔貴，共享單車多餘

要踩單車自己買架，起碼唔會亂泊

按金九成九最後唔退

終於收皮 條街因呢D垃圾好亂

退到按鍵退唔到錢，屌佢老母

阿里巴巴融資比左Gobee.bike900萬美元

Gobee.bike唔係支那公司係乜野？

不過服務推出的第三天，就已經有單車遭人扔落城門河，創辦人Raphael Cohen說意想不到香港都發生這樣的事

鬼佬又撚鳩香港人

阻街車

賺夠你班人錢 就收皮, 改個名開第二間又呃多次

麻煩你地執撚番曬D阻街垃圾先好執笠

流動小販,
係公眾地方做生意
無人理

公德心問題

氣候影響好大，依家仲要又濕又焗，快去搵車已經身水身汗
個頭沖完身出門口個頭就濕身，on99

條路仲要細呀麻，點擺都仆街架啦

無論公司定用家, 都係無公德心既蝗蟲DNA黎

人地鬼佬共享單車係有晒站點, 整整齊齊

港豬就支那蝗蟲DNA, 話咁係落後, 周街亂放叫方便

根本 USER 都係蝗蟲本性,

一無左英國人睇場, 全部都係支那蝗咁

啲人成日淨係賴用家
根本個業務就係鼓勵人周街擺

你有唔會見啲車公司呼籲人泊車泊返去車場
因為下下要去車場拎車泊車成件事就無咗所謂方便嘅賣點

有英國代睇場個班無教養生番都係一鳩樣
不過有人管住唔敢亂黎